繼續公開表揚警隊！！！唔好俾佢停！只要唔係恐嚇佢地鬼撚落到charge

屌佢老味佢地份份新聞稿突登寫涉及恐嚇和起底
但其實只係拉緊恐嚇，
起底隻字係用嚟兇人㗎，
如果告得入就會話「根據乜乜乜條例」啦，
依家連恐嚇條法律條例都冇寫，就係驚得起底冇條例可以寫落新聞，冇阻嚇作用，宣揚唔到白色恐怖啊！！

收皮啦，班狗自己放上網公開怪邊個啊？
記住唔好恐嚇俾人有位入

Push

推

Blockchain post有大量資料 希望正義既警察消滅到

如果咒人「死全家」都犯法既話
咁鵝頸橋啲呀婆應該都拉晒

公開嘅
咪告囉
最好起個新監獄先嚟告呀

正常P牌仔

帶佢去見耶穌!

唔好咁天真啦，司法無獨立咗好耐，黑警求其落charge法庭都會受理

Sor
唔小心手快按咗負評
其實想正評你

受理有咩用
告唔入就係告唔入
佢亂告，之後當庭釋放，仲柒

希望警犬俾到少少料大家睇，證明你地成班值而家乞嘅狗糧囉！！！

支持驚察！嚴正執法 ！

一定唔可以停
仲要玩大啲

我地公開表揚一定冇事

push

總知比人拉左乜撚都唔好講唔好認就得

行無愧作心常坦

起佢老母

唔好唔記得
就係因為個制度有問題，我地先要企出嚟
唔撤回，所以我地企出嚟
政治檢控，所以我地企出嚟

我地香港人唔可以屈服於強權同白色恐怖
如果唔係只會一步步走入中共手中。

外國巴打幫手backup啲資料

所以樓主講既野根本唔work, 你個意圖係乜係人都知，唔會著眼你用乜字眼，要屈實屈到你，今時今日同政府講法律不如繼續我哋做緊既野

俾人兇兩嘢就連自己基本自由都唔記得？
敞若往後話遊行阻街要拉人，係咪連遊行都可以唔做？

絕對唔可以俾人溫水煮蛙

意乜撚野圖、你知唔知自己講緊咩?
屈乜撚野? 屈完唔洗上庭？

定係你係警犬？

做緊嘅嘢當然要繼續做啦，佢地老屈咪文宣要做得好，話個事實出嚟，推高件事
冇人有反應咁政府緊係繼續屈啦

咁好睇宣傳力，起碼要蓋過cctvb果種力先夠，除非.....cctvb報少d....for some reasons....

屌你老母
你地做得咁撚好 穩定社會
表揚緊保護社會安定既人都唔得？
表揚埋D 朋友屋企人又唔得？
比隔離朋友親戚知道下你個行為都好

我好撚支持香港警察
你地點做都係岩！
點樣暴力打市民都係岩！
根本警權係要無限大
冇人監管就最撚好
橫掂你地都唔會犯罪

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

恐嚇人個個好似係警察

支持驚察嚴正執法

向香港警察致敬